發覺cyberpunk打手真係好似成班癲狗咁，批評下隻game仲衰過殺你全家

合理批評下隻game好似殺左佢地老母咁
完全無argument 唯一一個論點就係 喂我玩得好開心wo
智商低到一個點 仲有條on9話用3090隻game就會無bug 到底要幾無電腦知識先講得出呢d野
有呢班弱智做打手仲唔係game of the decade

隻game根本係半成品黎 內部人士都承認左 佢的確係劇情閹割同虛假宣傳又多bug 呢d所有野都係事實黎
佢雖然係半成品但有d做好既內容都係ok既
但你玩得開心唔代表呢d野無人屌得
fallout76 都有友仔覺得好玩啦

岩呀, 我地都未笑d打手傻仔玩垃圾, 倒番轉頭屌尻我地唔識欣賞

其實本來都唔覺係垃圾 係覺有d不足
玩完都覺其實係enjoyable 但係唔到expectation 同埋有好多問題真係唔可以無視 覺得個潛力浪費左
但一上黎合理批評下就比班弱智屌
根本係逼人狙擊你姐

原神好玩好多

個地鐵冇咗影

幾時update返d支線任務bug,清曬得返個任又解唔到

少咗好撚多啦已經

比人踢爆咗奶共之後 班友潛哂落地底

結論係：PC盲粉又柒一鑊 為咗爭翻啖氣 食屎都食到lam lam脷

可能換左3090會出番黎

Cyberpunk 係垃圾，但你呢下真係好柒

人地玩得開心仲邊有時間同你係到拗
拗贏你有錢拎定點
依家買隻game玩得開心都要拗贏連登仔先得？

我問緊樓主 關你撚事?

當左間大公司係自己老豆
呢種行為夠哂cyberpunk

班cdpr打手不嬲都癡撚線 批評下witcher 3都成班圍住你屌

成班console 狗係度廢UP
PS4 玩唔到就正路啦

話cyperpunk 唔好玩果d 一律係窮鬼冇錢買3090
利申 ps4

我覺得係差啲啲
係合格 但係不會係神作
不過都好玩過ubisoft啲game
已經退左錢 等出DLC,年度版先買返

本來係witcher死忠 都比呢班撚樣鬥出街
衰過小粉紅

你同班死忠咪一樣癲狗咁為拗而拗，一樣都係垃圾

叻喇叻喇 翻去幫cdpr含撚啦

多謝你承認自己係垃圾

CDPR 係抵屌wo 但班console 狗食相好肉酸囉

我已經即刻有2個負皮
之前喺個po講witcher3唔好玩 有4百個負皮
cdpr fan屎=支那人 唔可以有任何批評 cls

你閱讀理解有問題定認錯人，由頭到尾都係你同班死忠兩邊喺度拗，關我咩事😂

叫咩cyberpunk呀
叫賽博朋克啦
之前gog平台奶共奶到雪雪聲呢班友選擇性無視

😂你件弱智仔又扮中立 好撚醒呀你

買到3080之期就係玩2077之時

有幾肉酸？
從來都無console撚要求過performance要同PC睇齊

傻閪喺個死忠post唔夠人講就開個post圍爐扮理性，俾我踢爆左咪又係露出本性，實際上都係冇point嘅廢柴🤣

最垃圾既出現了

岩岩換左3080 d npc終於識講野

班波蘭狗果然係共產黨餘孽 奶到雪雪聲
最搞笑係班cdpr fan屎直頭話 其實都唔關佢地事 佢地都冇得揀

多謝推post😂

當日行一善囉，見你心靈咁脆弱幫下你有幾咁閒啫😂

cdpr fan boys奶間野奶到雪雪聲
係人地眼中你連支那人都不如

😂推多d

cyberpunk仲要突登出條員工講蝗語嘅宣傳片 其他language又冇

你唔記得左負評我唔啱個留言呀，快d負評返啦，咁樣我諗你條氣應該會順返d😂

人地同比利比利合作
仲有得抽獎
唔做香港人了 我係支那人呀

😂無負評過你wo on9仔
記得一日上黎推一次post😂

你唔係姐 但班console L 係

記得上年有條傻閪fan屎話人地波蘭佬好反共要支持

嬲到個個post負評都唔敢認真係可憐😂

巫師死忠
一直都唔睇好2077

潛左落地底了

😂你邊位呀 比人負評又關我事

負評完有冇開心返d?😂

cdpr好黃好黃

😂你幫我推post係開心既
幫我推埋上熱門唔該
唔想好似你d假膠post咁一開就沉

呢d咪正宗港豬黎

嬲到要起埋底，仲要扮唔嬲，都叻呃自己😂

禁兩個制就係嬲
得 你嬴

On9乜有公司會反共架咩
關乎到錢又惹到支那政治事件10成10跪架啦
好似近日asus咁
啲on9仲好話asus奶共好彩買咗技嘉msi
都on99，未到佢哋惹屎上身姐

你可以搵下 不過我唔記得邊個po 好似係講Witcher 3嘅
之後頭幾個comment就有條傻閪話人地波蘭公司好反共 要支持

咁快認輸🥲

所以話當大公司係親生父母果班on9弱智真係應該仆街死
cyberpunk咪講呢班大公司點仆街好撚諷刺

🥲
嬲撚到

嬲撚到要負評先下到啖氣😝

😂🥲

嬲牙？😂

奶共不了

依家越來越多game廠因為可以update, 就唔撚理，係咪都推左d半成品出街先。

不過佢點垃圾，都好過手機垃圾games

點解有班人攞gta同2077比就比班fans話唔公平隻game唔同類型
但係又有d人鍾意攞d更加唔同類型嘅app game嚟吹噓到cdpr係良心公司

其實唔駛比啦，我唔理佢係咩類型game.
bugs又多，優化又差。根本就半成品。
屌你，你出得嚮某平台，你比15fps人，用屎忽諗都講唔通，一係你就咪撚出嚮果個平台。

3080使人腐化

奶共廠俾人屌
ps撚中迴力標
罪大要搞退game

睇得我好開心

利申，pc玩緊

佢哋要面先死撐隻game

都好過ubisoft,ubisoft的game玩玩下都唔知自己玩咩好抽離

咪係
成班癲狗
相反樓主有品好多

想幫大家和解,一齊屌柒你

咩野好野一痴埋中共,都係要死

仲死撐緊

🥲

人地都全面退錢，仲有咩好講